我Eugene話要傳播肺炎就傳播肺炎 吹咩屌你老母

我堂堂一個Kong Soc大P 生日最緊要有面子有牌面等我call返一百幾十個兄弟出黎賀一賀佢先限聚令？我屌你老母啊！我生日威過你港豬澳大棉完工啊 同我講呢啲？

「今日我生日 全部跪低幫我含！」（設計對白）

今日我地好齊人 喺晒studio好失魂 但唔緊要 咁齊人我點可以唔威比班兄弟睇 當住一百幾十個兄弟面前打返個車輪先

「可不可以，生日來傳播肺炎」（幾好睇）

作為一個上流社會既成功人士，以圖片黎表達我諗法會難到我咩

我有我威 你有你地繼續肺炎 我屌晒你地老母啊

報衛生署la私怨撚
係連登講係無用的

點解咁撚多呢d mk仔

限聚令喎師父